能攻方能守

我要同大家講一下乜嘢係平衡，太極☯️並不是兩個半圓,太極係能攻方能守